其實朋友係點識返來?

自從中學畢業後,就無左啲叫做朋友的人
突然覺得奇怪:點解啲人可以有FD GE??